太谷站近距離掃射，黑警已近瘋狂！

近距離掃射，瘋狂毆打，呢班撲街係米已經上曬癡左線。善惡到頭終有報！！！

黑警面罩浸左大麻精

劉業成真係黎料

都唔知係未大陸公安做出黎

佢開乜撚野彈? 咁嘅距離BB彈都射穿人啦

好撚過份

推

剛剛係太古，一班前線係北角同鰂魚涌準備係太古出既時候，呢個仆街趙家賢攞住咪叫班兄弟係康怡出，成班兄弟一上到去就有幾架狗車係上面，一班速龍放題，一個tg扔過嚟，成班速龍上，捉左十幾個兄弟，成班兄弟走難咁，所以話民主黨賣香港係真架

以下係成班兄弟衝落嚟，佢就只係掛住開live

推埋呢個啊 ！

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

721

屌

太谷撲街
戒撚左拼音先好喺連登講嘢啦支那狗

以前見到有啲地方行種姓制度,最底層既人世代為奴,一出世就已經係罪受人唾罵因為佢地祖先犯咗彌天大罪,會覺得不可理喻.

但經過今晚我開始明白點解會有啲咁既制度.

屌呀 咁近連射 頭都爆

集體PM民陣發起大遊行

和理非大遊行

警權已經大於政權，全港警察話事。屌佢地老母臭西

向美國投訴間廠，要搞到佢地執笠為止！

推
個心up到已經講唔到嘢

屌你老母仲唔孝敬班警察屋企人仲等乜呀

屌你老母

清場就走喇，唔走畀人打又嘈乜撚嘢